覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係用Facebook

用咩社會軟件係顯示緊一個人個性，但facebook黎講=無過性，貼相輸比ig，專業輸比linkin，聯絡輸比google+

販賣資料贏咗香港寬頻

社會軟件

應該係話就算用緊咩apps 都冇人知佢用緊

google+

覺唔覺溝唔到女啲男仔同樓主一樣

所以用fb既仔根本就信唔過

普遍都挽pubg

咩咩妹add我fb OK?

完全唔覺ig有乜好
ig根本係俾港女發明星夢同俾狗公睇女用，
你folloew條女佢唔科勞返你，
你貼架林寶出黎想炫下富佢都唔會知
成班厹係d女人相下面留言條女根本唔識你
你係fb起碼知道果個係邊個，
你睇到條女條女都睇到你，
仲有ig個dm如果想係電腦打字又要搞唔知乜野先得，
Fb本身就係電腦先既

Pubg d fd子通常幾好傾